床同床四周好細隻依啲係咩黎？

又唔係床蝨

每晚都會見到4，5隻
暫時feel唔到被咬

塵蟎

影得再近啲

我都好撚多

似係 牆虱

我都有 牆特別多 床就間唔中先見到一隻
可以點解決呀